既然一國一制咗 大家學習唱爹親娘親不及習主席親 同 沒有共產黨就沒有新香港未？

每個人屋企都要掛維尼熊國王頭像